致各位lihkg既兄弟

快啲係身邊叫多啲人過檔 今日註冊既人數我諗起碼有萬幾人 只要每個巴打叫多一兩個巴打過黎 新壇稱霸 指日可待